
                      Es una película buena, en cuanto a producción y caracterización. Mucha historia y poca acción.
Anteriores películas mejores que ésta, pero sigue estando la esencia de La Purga.
        
            